打緊仗，唔用腦=死亡

如果唔知咩係熊仔頭事件，
請你睇一睇或自行search一下
琴晚熊仔頭發限時叫想離開既人私訊佢，
佢已經救走左第一批理大生，
但有“有心人“問過熊仔頭逃生資訊，
＞並好好心咁上傳左去公開平台＜ ，
導致秘密逃走路線變成公開箭靶。

大部分人抱我傳左先，
我幫到人既心態，
但完全冇考慮過事件嚴重性，
令到第二批逃走中既人被發現，
當時第一個到既記者係東方，
東方將整件事過程影低曬 ，
然後警察就到左逃走位置，
拘捕左幾十人，
有手足失足墮下，
加上曾鈺成連同校長們勸退事件、
開花不果，
校園內手足士氣大減，
間接導致幾百人被捕，包括FA。

單係呢一件事熊仔頭崩潰，
覺得自己害死手足。
有份手滑傳同有心R逃走路線既人都有責任
所以我地可以點，
以手足生命做學費，
學唔好再做一個豬隊友，
有份幫手做左被帶風向既人醒下，
依家真打緊仗，
唔會有人好聲好氣咁教你點打完場仗，
要是你真係唔識，
我真心寧願你乜都唔好share。
唔會有人因為你果一個錯誤舉動黎呵護你，唔係得你一個人作戰緊，
搵下真係自己可以做既野，用盡佢。

話左唔割，
請求所有人搵到自己既位置好好咁利用佢。
資訊戰最慘既一個位係冇人會有意識去睇透文宣、資訊、分析走向、哨、物資、後援、社工援助、國際戰線、法律援助、課金，加加埋埋係幾重要，冇人覺得係戰爭中其中一樣重點。

要是你覺得戰場上只有勇武，
你不如都係返屋企訓教算。
冇上過前線唔準屌班小朋友唔走，
係走唔到啊冷氣軍師們。
寧可你貿然覺醒，
都唔好做個荷蘭叻，
多謝你。

轉自facebook

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

上連登見到啲柒頭皮
真係好燥

沒心理準備，沒腦，就不要出

推

低能唔止害死自己，重會害死埋自己人！

直頭唔好亂出post
隨時害死人
入去呢個post 觀賞吓

熊仔頭搵人單野我有啲擔心，求fact check...

好多人重未有打仗既心態
警戒心真係好低

入去呢個post 觀賞吓

熊仔頭搵人單野我有啲擔心，求fact check...

唔用腦就會比鬼扮冇腦入侵

因為9 up 唔會影響到佢哋自己呀嘛

好多手足冇思想裝備下
其實係跟晒班鬼嘅指揮棒

依家打緊仗 但好多人仲係當普通遊行示威

香港真係有好多on9
平時都有 唔止係依家
Btw仲未知熊仔頭係咩路線
但包響口果d真係正仆街

有啲人低能係唔會害死自己
因為佢除咗9 up 之外乜都冇做

見唔見到熊仔頭真様

豬隊友真係害死人

靜靜地贏係好撚緊要

到今日都唔知班on9咩心態，明明周圍都有人mon撚住，呢五個月都好似乜都唔知咁一樣咁撚鐘意爆哂人地d秘密然後周圍sd叫人幫手傳出去。大佬阿係想出力就做d實際d既野，你比哂籍口因為點點點所以唔出，標榜自己係和理非都算，你咪捐下錢送下物資囉，係鐘意公開哂人地d秘密野比全世界知，害撚到自己人仆哂街仲要覺得自己冇錯仲要出左好多力。得罪講句，呢班人仲衰撚過冷氣軍師什至左膠，定係佢地本身都天真到鐘意周圍同人講自己atm密碼係咩，屋企鐵閘後備匙收埋起邊呢？冇人知

唔係咁諗
而係要將成個群體諗成一個normal distribution
總會有人幫忙，有人幫倒忙
唔係信唔信既問題
而係一定要將呢樣野計埋落去
有方法解決就做埋
冇就當係運氣

戰場千變萬化
最緊要act quick
好多細節影響幾秒，就已經會多幾個人出事
冇人估計得到

我都覺得佢啲片垃撚圾
但係佢講到明有計救人咁咪靜囉
佢之後救唔到人咪鞭佢屍囉
但係硬係有班柒頭唔識靜

就好似明目將膽問人拎外掛，官方更係會封外掛

真心好蠢

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

呢位手足好中
要向你學習

做果個都要小心，而家做所有野都要小心，靜靜地

個樓主我block撚咗 我好記得佢講過啲好撚涼薄嘅野

唔好公開任何資訊
成日問問問
當日有啲仲話直播保平安勁多正皮戇鳩嘅咩

當日我就已經有講唔好係咁問
要問私底下問
唔好俾popo知道任何資訊
唔好公開（即任何公海）講任何嘢

而呢單嘢完全戇鳩已經唔知講乜

可能要接受好多手足都係on9 呢個事實
做嘢嗰陣要小心啲

洩露軍事機密
害死手足
唔該跪地反省
同埋唔好再熊xx頭前，熊xx後
你地咁樣下次無人救人

我都想問，冇落場既人係唔洗第一手資訊

認真，開名的話你犯緊同一錯誤

stat撚
我唔係話可以杜絕
只係每個人都應該盡自己努力去防範

好人就善良天真，所以俾啲無恥嘅人上曬位

前線應該出多d教學，幫助更多新手轉型

我嘅做法係
知道佢係帶風向三毛就會follow 佢
有啲亂咁9 up 頂唔順就真係block 九佢
我唔知咁做啱唔啱
但起碼自己心理健康啲

陣地戰運動成敗必須由質素最差嘅人決定。。。

所以要避開陣地戰
當然成班有軍師訓練又有武力平均就可以考慮陣地戰

對唔住，我都係戇9 咗

Push

軍事訓練
唔係軍師訓練

無限放大自己弱點，對家想白色恐怖又幫手瘋傳

冷氣軍師係時候改善下食花生心態

有d人係好撚鍾意識少少扮知好撚多內幕周圍講
想d人覺得佢識好多人好勁

雖然有d mean，不過講得啱，唔用腦，會害死自己，最慘仲害埋其他人

第一日已經打梗仗啦...
每個人做自己擅長的，每一個崗位都有用的...

最尾唔係話個個唔會係熊仔頭咩

認同
需然上連登攪到自己嘔幾兩血
但都唔想放棄

正宗豬隊友

一路fake news照post左上黎，自己友逃生路線，人地大厦pw又po上黎

都唔明點解仲係有人當玩，一啲危機意識都冇，做嘢又唔撚諗後果

真係要靜靜地贏

[神獸召喚] 繼鶳之後，再出另一隻神獸 -- 靜靜雞

點訓練都唔夠班狗嘅日日夜夜兼有系統嘅實戰演練
裝備幾精良到唔及班狗嘅殺人武器

結論: 打游擊

食屎啦mon post狗

今日黎明行動小建議，和理非友實做到！完全零風險。

想被罷工的和理非可唔可以幫手揾個背脊對住個MTR車廂閘門，因為而家做野通常都和理非，其實都好細膽，個個都慣性塊面對住車門，港豬和手足又無樣睇，近閘門的手足好尷尬，唔知你地係支持定點真港豬。

請以後和理非就算去唔到閘門位幫拖，都嘗試用背脊，尤其是高大的手足，擋下視線，用身位表明你立場，手足/學生做野會放心d。

Win Quietly.

不作無謂犧牲

我哋班軍師都訓練有素

沉日收到都冇傳，心諗點會有人寫署名
有啲friend私底下傳都算
有人喺group傳

我又覺得唔係弱唔弱點問題，而係爆撚哂d手足退緊去邊果d先最on9,仲要加多句求fact check戴哂頭盔咁
講真popo要部署真係好簡單，禁多自己友提供攻略比佢地，佢地淨係望住連登同tg已經搞掂

某啲on9 channel post埋逃生路線，之後一去到就拉幾個

唔用腦 同藍絲有咩分別
講緊立場同行為都係
根本已經係藍絲

[神獸召喚] 繼鶳之後，再出另一隻神獸 -- 靜靜雞

你地召喚左未

豬隊友 割唔割先 ？
唔割啊嘛

宜家唔係做好奇寶寶既時候呀

冇呢個人
冇救到人

你睇D人傻下傻下係街度呆企就知

唔係乜撚嘢都需要知

而知既嘢都唔一定要講㗎

真

人哋做嘢多過你呀柒頭

開始要有人放假風，反間計佢老母。新職業搵人幫手。仲有建議每次行動 tg 開新group 現場口傳密碼

熊仔頭無錯 傳個班人錯

所以話大部分黃絲都係無撚腦 同藍絲一樣

成班人仲係擺脫唔到家畜既習性

唔好怪我講得難聽

豬係要俾人趕先識郁

推
麻煩睇哂呢篇基本認知篇再上前線
唔係下次唔好怪無人救你哋

樓豬咁樣算唔算送左熊仔頭一程.....
依家個個都知係佢幫手救人

成班dse都未畢業，平時淨係玩下lol
你想點？
難聽d講句，好多仲係on9仔同mk仔
ps：爆響口又唔一定係自己人，無on9 la

邊撚個逃走路線開心share啊
唔知乜撚係mon po狗啊
唔知乜撚紅媒啊
開心share得好開心係咪? 戇鳩鳩

屌你老母咩common sense都無

知唔知咩係information security啊
累死人啦而家開心未?
咁基本都要人犧牲先識

係咪腦殘啊

好post

根本而家香港完全係內戰、游擊戰
而家已經唔係二戰咁樣宣戰方式、大量軍隊咁
而係大大小小、不同地區突發、突然戰役

擺上網條友真係要死全家

呢d咁ge手動傳根本一定最後通晒天
有d真係乜柒都share

好撚想割
但樓上有手足提到豬隊友幫倒忙係必然現象
唯有默默承受

好同意

最安全方法係搭路，直接聯絡被困人士、而被困人士係信得過，有基本嘅領導能力

唉

係ming仔俾個路線架嘛

唔好問
熊仔頭扮野拎光環
佢咩都冇做過

見到閣下呢一番定論
都有啲懷疑你係咪真係有腦

你睇下tg公海就知 成班人弱撚智

通常呢啲低能仔害死左人都唔會自責

唔用腦 害死自己 害埋其他人

我道咗歉了

evidence?
人云亦云就係法庭証據？

實用Po 心法Po
方向正確
士氣+3

人地講到明要證明100%唔係鬼
姐係叫你睇到既人自己私下問搵唔搵到入面既人
硬係有班人係咁爆出去等黑警搵佢

見個fd send 埋D 請廣傳出黎
我話就算係真ge, 全世界都知,D 狗都好易知
佢仲可以應 都想轉出去, 希望幫到
火都黎撚埋

樓豬完美示範亂share出賣隊友

鬼到

多謝你幫我講說話
我咁問確係好易會俾人話mon post狗
Sorry 各位

有問題嘅我都會block 因為我好少記人名（但呢個樓主講嘅野仆街到我望住佢個名好耐記實咗
啲五毛同涼薄藍絲連登仔多到我有時入啲po頭幾個都係show blocked user
就知個post9成有問題

幫手拉吓
我柒咗

最ON9係報左個乜撚野前線抗爭GRP
食屎大

著住黑衫口罩返學返工
然後俾人打

「好嬲呀！」「我有權著黑衫戴口罩」「夠膽人多嘅時候黎搞我」

真係弱智都不足以形容

時刻警覺 唔好再犯

係佢啦！
我鬼識咁多youtuber 咩

真 個班傳既人 害死曬隊友

同左膠有咩分別

係Ming 仔呀 ok?

老老實實講 我係打個個message既人
我3點幾開始知道有白車入去 第一架車係冇做任何登記
諗住以人數去cover手足去走
around 5點左右同左身邊既人講 都知有個危險性係到
所以一直講唔好send上公海 自己既圈子send
點知三個鐘後我收返自己個message既時候 多左個fm邊個
我都呆左 成件事都黃左
係現場上白車既都知
由我send出去半個鐘後就要登記
我好對唔住佢地 我冇諗過咁架 我好內疚
間接仲搞到落名個個 我真係好對唔住

屌好撚認同

同意 帶個腦諗野呀

請學識咩叫靜靜地嬴

無腦真係唔好參與

呢啲ops 越多人知越危險

大把弱智撚

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

仲有好多人被困係理大

真心on99 d人係真on9定係蠢
明明偷偷地救緊人 你就去周圍散播消息
話俾狗聽有人偷走 等佢地全部戒備
同出賣手足有咩分別 不過唔排除係鬼散出去

push

>琴晚熊仔頭發限時叫想離開既人私訊佢
呢個行為本身就好鬼
有逃生路線緊係淨係同理大入邊既人分享
po公海係搏出位定釣魚?

手足你比我哋好多人都偉大
唔好自責
學樓上話齋
只要接受打緊仗係會有豬隊友幫倒忙嘅事實
下次小心啲就ok

蠢人係唔可以原諒

但現實就係要考慮埋大家會唔用腦，爆響口
我睇到tvb有個人自爆自己扮fa入去運物資
真係想洗定個八月十五入去坐
但冇辦法
有好多手足都好細個
未知世界有幾險惡
心理質素都唔好
我都明困左兩日一定有好多野屈住想講
出面既人都好心急
但我地唔係受過特訓既人
Human error一定有好多
只可以諗點樣systematic 地減低佢

最閪係傳果班隨時唔係poly入面

引蛇出洞
有幾十個手足比人捉左

無大台都唔用腦真係死梗，
人多究竟要做咩，自己可以做咩，無止境挖磚為咩，出去要帶咩

自己出黎究竟有冇野係想做/要做，有冇目標，逃走路線，最壞打算

記住依加被捕無罪都要挨棍，唔好彩就自動跳樓 浮屍。。。唔好咁老定有得踢保

蘋果報電單車單野已經見識到我地幾多on9唔用腦
明明人地係黃哂先報
成班人唔睇內文就直接reply話蘋果仆街做咩報

YES 所以首先要有呢個概念

[神獸召喚] 繼鶳之後，再出另一隻神獸 -- 靜靜雞

[死線文宣] 直擊要害 - 請手動轉

大家仲記唔記得?
走日本仔時驚唔驚？
大批鬥驚唔驚？
紅衞兵驚唔驚？

依家共产党又打到來啦
會共晒你的錢，仲敢唔敢收佢地的蛇齋餅粽？

好人一世平安

無腦既出少句聲幫到好多條命

永遠都有啲原本唔關自己事但又想要發生咩事嘅柒頭皮

關你閪事咩

多得你地唔撚少

唔割係絕對好事
但硬係有唔少人唔閪用腦
到出事就第一個出黎喊苦喊忽

出到黎發夢又有啲行行企企 要人叫先知自己要做咩
比人屌又唔撚高興 用下你個閪腦咪唔撚使比人屌囉
某晚有個on9 大大聲屌手足封路搞到車手運唔到物資上中大
屌完發現條路根本唔撚係中大就柒撚懵懵咁

着白衫 戴眼鏡 口罩都冇個嗰個柒頭
咪撚比我再見到你

聰明啲，踢走班狗，先再搞啦！

Pish

拉

豬隊友

Push 要用腦

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

係。。我朋友有狗落車都話街坊驚嘜
試問有幾多街坊俾人拉過?
仲慢慢行。。。

係，連登尋晚有個PO連自己人一向點響某區逃走既路線都攞埋出黎威，以為加密無人睇到。

但係你想搞革命，除咗靠佢地，仲可以靠邊個？所以唔好屌。

靜靜地贏咪好

繼肥絲大隻之後第一次完全封鎖人

this post need push

真正嘅革命家係唔會屌羣眾。真正嘅革命家係引導羣眾，去做佢想做嘅嘢。學下毛澤東啦。

擔心熊仔頭

本身勇武已經俾班on 9少爺兵fake左入去，依家仲要俾班猪隊友fake多次🙄🙄🙄🙄
真係多撚謝哂

好明顯係鬼故意爆

而家我哋面對從獸籠走出來的猛獸，唔好隨便叫人去送頭，你罵我都要講，前晚失去左幾多手足，佢哋在狗屋被折磨中，前晚出來時根本就無好好準備，人叫退佢哋仲慢慢行。要稍作休息，重整策略才出。

真係要用腦

冇落場嘅都冇話唔可以幫手傳遞資訊
但係一定要幫手mon實狗動向同埋唔好po公海/ig story
點都係要人傳人

開呢個post 學到嘢

明明熊仔頭叫人dm 但係又同人講逃生資訊 只可以講大家太信人 同埋有d人真係思考得唔夠周全 唔割但係希望大家可以諗多幾步同埋諗下點解佢當初叫人dm 事必有因

唔好抹黑熊仔頭幫暴徒

利申 熊仔頭粉絲

必須要承認群眾愚昧嘅同時
最容易操控
亦都係運動入面最多嘅一群

自認係群眾

無辦法
其實點都會有鬼爆出去
再加堆黨媒跟出跟入

點解可以咁多人係on9 明明受咗咁多年教育
唔係一般on9果隻 害埋人

無腦的人其實係唔會知道自己無腦
佢地年頭仲係港豬黎，已發展地區富裕生活，「好唔開心」都可以ig 出po一輪的小朋友，佢地係習慣咗拎到咩都share，唔去思考，因為自由慣

唔該而家打緊仗呀，醒少少啦
你見北韓走得甩果d會唔會咁啦

嗰啲自己走到就傳開曬以為救到人既仆街真係唔撚死都無用

沒錯

唉，靜靜地贏唔得嘅(有d資訊只可以口傳

不過裏面既人都算，如果我哋外面如果諗到d方法呢，應唔應該講，有d方法只係個雛形，可能要經過實地考察先可以成形，例如下水道其實有人講過，但個個包括mon post狗都覺得無可能而已

唔夠危機意識呀大部份人都

宜家擺明係內戰
係外面嘅人未體會到個實況

豬

熊仔頭一定無錯！請唔好自責

Btw佢果招即係邊招？

612 721 811 831 101 1111 1118

我都想講
轉發公海POST係咩心態
轉發D野前唔該用下個腦,有D野就好似軍事機密...大大聲話比對家知

我都好想有第一手資訊去救人,但我地成功在無大台無人知地點有心救人係前線有緣自然會發現再跟住大隊去救人就得...

現在唔係開心SHARE咩都唔用腦轉發...

之前有手足路軌單野係咁,游繩落來係咁....如果無事安靜D,可能全部走晒出來都得...知唔知睇到大家幾心痛

有腦 但肥得制+氣管有問題 根本完全跑唔郁
跑唔郁既人 只會係手足既負累

乜7都 share 無撚腦

唯有同入面嘅人傾
下水道呢種逃生方法不可一不可再啊...
風險太大
真係要評估有冇咁嘅需要

簡單如打機
除咗有盾有戰士弓手法師輔助哨兵等等
其實仲有一個唔存在喺戰場上面嘅人物
叫做軍師
冷氣軍師當然唔要得
但係一個team入面好應該要有個人喺屋企
除咗萬一被捕有個人可以立即幫手
仲有幫手mon消息等等

當然啦我呢啲未落過場嘅唔清楚實際上有冇用...
就算有
一個好指揮可遇不可求

熊仔頭做多左啦, 佢咁做同揚出黎有乜分別

見到你老母被狗屌真樣

唉 都唔知講咩好 真係多得佢唔少

好心做壞事

白撚痴！
麻煩每個人都控制你個好奇心！
豬閪豬閪豬閪豬閪豬閪豬閪！
正豬閪！

關你撚事咩 好奇閪

唔好意思我都唔想屌 但今次真係好難 如果香港人唔識收下個口 唔識分咩時候做咩野 我諗好難持續落去 我地哩場運動已經唔會有leader帶我地行 靠既就係提高自己警覺醒，諗清每一步要點做 但如果爆逃生路線都唔吊既話 我諗香港人真係唔會進步

黃撚左就講啦，你唔屌蘋果報游繩

真係有陣時依啲on9出少句聲當幫忙
當人地好努力去諗方法幫大家嘅時候總有啲冷氣軍師當人鬼鬼鬼

知嚟對你有乜撚嘢用啊 得個知字 宜家係想人控制下自己嘅好奇心

有用呀，最近有D事出唔到街就做軍師，朋友仔攞起電話就唔洗再用腦filter消息，同埋上帝視角睇地圖易D幫朋友避開危險。even專業到特務咁佢地背後都有人guide住佢做任務，你就知有用。

但係again好嘅軍師可遇不可求
同埋好講求信任同溝通
最好係落過場 有事去唔到
或者曾經被捕所以唔可以再去嘅
就同frd/team夾下
佢地一定最清楚邊啲資訊有用

得閒要睇多啲軍事相關嘅書了

自爆當然係ON9,呢個可以屌大力啲.
但係對家有心扮手足套料,黃係必然既事,所以希望佢唔好咁自責

見到WhatsApp一傳一已經知黃硬

好憎啲豬隊友 今日又有幾個明明走甩都俾人捉返

我諗大家身邊總有朋友信得過掛

全個post就係講緊依類人
仲要問問問
用下個腦啦屌你老母

好奇西！！你知黎做乜尻啊？你幫到啲咩啊？你睇下你啲同類豬閪隊友好奇閪做左啲咩？啊啊啊啊

Agreed and let’s be wise

岩，如果唔係自己友做，我地係咁屌自己友
仲助攻埋對家，自己搞分化

呢個要檢討既事黎
好多人只知道好大件事 但未知發生緊咩事
每次係公海見到d路線 係真係假 我都好嬲
利申：冷氣軍師

應否將東方同tvb 既待遇一致看待？

好認同樓主
我真係唔明點解會有人覺得自己係同對家有武力對等晚錯覺
認清事實啦
你一定唔會夠人地打
你做到既
只有出奇制勝
用人地估唔到你既方法
去救人又好 聲東擊西又好
總之就唔好比人跟到我地行蹤
我實在唔明點解每次搞商場
總會有tvb跟到
靜靜地贏唔得既？
救人又鍾意黃救人路線
屌你老母睇到真係好撚嬲
寧願你地乜都唔做
等在場既人比idea去走算
有心害到手足既人諗下方法贖罪啦
你老母你咁撚蠢做返個哨兵算啦
你地唔害手足已經係幫緊人
咪再幻想自己係thor救世界啦

唉屌D人連冷氣軍師都唔撚識做真係戇鳩鳩

好心做壞事，推

聽日都要見到大家

快d升級個腦，一齊贏

Share逃走路線果啲真係要仆街死
弱智

嗰下睇到真係燥到仆街
如果真係自己人做嘅唔該嗰位手足好好反省下 點解有腦唔好好地咁用
大家就因為咁俾你玩撚死 你過意得去咩

值得做 應該做 日日做

值得遮 應該遮 日日遮

值得塞 應該塞 日日塞

值得叫 應該叫 日日叫

值得屌 應該屌 日日屌

值得打 應該打 日日打

值得買 應該買 日日買

值得行 應該行 日日行

值得帶 應該帶 日日帶

值得戴 應該戴 日日戴

值得幫 應該幫 日日幫

值得封 應該封 日日封

唉堅決想割呢班仆街自私撚
岀唔切精咁乜都要射岀嚟先
𨳒佢班死傻閪爭d害撚死手足
公海連登最多呢d人
根本全部鬼嚟 驚死mon po狗唔知咁款
唔該 自己人行動全部都要穩藏保密
狗行動又唔見你哋講岀嚟

push 上去la

勁多人放手足大頭，話唔見左要搵

好心做壞事
用下腦
Plz

其實我覺得屌狗都係不智
又話對準政權
屌狗挑起對歭同狗隻既憤怒, 瘋狂 更多手足比人拉 比佢地毒打得更毒 因為佢地好嬲
屌完佢地會醒就話姐
宜家係屌完佢地傷害自己 傷害已經比狗拉左既手足
而狗隻係棋子 比中共利用
中共最想就係民鬥民
唔出聲屌狗 佢地咪冷靜dd 咪跑慢啲 打得細力啲 打少幾下
我地憎狗就梗嫁喇
挑起狗既憤恨就冇好處囉

確認被捕既要搵要留意keep tracking
未確認被捕既就真係唔好出樣出大頭出位置

Block得

由其無大台，唔用腦唔只自殺，仲害死人

agree

但點樣確保留守既沒有25

做任何事都有豬隊友，事倍減半